(荃灣區選)象石選區巴絲入一入

呢個老區 得一個白鴿黨同一的禮義廉

同問 冇意思就唔番去投

仲有得諗？唔通投聞賤聯？

姐係含撚投白鴿？見到佢地係沙田帝怡咁Pk真係

投唔投呀咁

問自己係咪想建制贏

含淚投泛民